網絡自由都冇，香港終於變中共城市了，資金可以走了

香港已經同深圳一樣了

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳